十點落街買野要留意啲咩

街坊要留意其他人的行為同行路姿勢
岩岩係坑口比個影人差婆走左

見到影人一定要搶電話
除佢口罩影返佢相